黃偉民易經講堂 跳老舞現象啟示 特朗普翻盤成敗 周庭黃之鋒落難 心齋秘訣

黃偉民易經講堂

跳老舞現象啟示
特朗普翻盤成敗
周庭黃之鋒落難
心齋秘訣
Nov 24, 2020

黃偉民易經講堂
52K subscribers

《招生》星期六網上課程 12月開始
乾坤兩卦詳解及文言傳（共13講）
香港時間逢星期六10：00am 至1：00pm（3小時）

學費：港幣$6300 或 美金$800 PayPal支付
軟體：Google Meet
查詢：WhatsApp 9196 6675易經講堂

太長氣